講完touch wood要摸一摸舊木果啲人都係弱智

屌你老母 今日公司有條柒頭講完句touch wood 真係要專登行十幾卄步去拍一拍張臺 好柒 好弱智 好尷尬呀 救命

借位回帶

“我係香港人Tee”設計師的憤怒

有見過